將馬尼拉標示「中國一省」 菲律賓兩中國商人遭勒令停業恐逐出境

全世界都是中國的？！菲律賓有兩名中國商人，最近竟在當地生產的護髮產品上，把馬尼拉標示為「中國一省」，氣得馬尼拉市長勒令將商家停業，還要求把這兩名中國商人驅逐出境。

都係黃皮膚黑頭髮 唔使分得咁細

自

有咩錯
黃皮膚黑眼睛就係中國人

係咪傷害中国人感情

支持杯葛馬尼拉

迫佢跪低奶共

普天之下莫非蝗土

講事實又唔中意

自古以來

......自古以來都是......

返大灣區做生意啦

戰狼幾時譴責菲律賓

全世界是中國的⋯⋯

台灣原本都係荷屬。

而當年鄭成功曾經諗過南下呂宋。

有可能喺另一個宇宙，台灣仍然係荷屬印尼嘅最北領土。

而另一個宇宙，菲律賓被鄭成功佔領後，演變成中華帝國嘅呂宋省。

POST大馬群先

推上國際，比全世界知道唔反中好快就變日本省、英國省、澳洲省、紐西蘭省

正呀，帝國主義

加速師的門徒

估唔到馬尼拉會爬頭超前猩加玻

支那帝國主義

加速主義

馬尼拉 自古以來都係.....

關大馬咩事？？

as係咪vs嘅翻版嚟㗎

共諜去外國洗腦，菲律賓也是中国的。